其實啲女約仔睇格雷係咩心態？

身邊幾個frd都比女仔約睇呢套野
但又唔係男女朋友
如果純粹收兵/派糧
條女咪要重複睇十幾次
咁唔係收兵
究竟個女仔係抱住咩心態去約男仔睇呢套戲

個個fd都有囡囡送上門，係得樓主無份，睇字都睇得出陣酸味

睇完就去爆房架啦

大家咁話

炮兵嚟

想比仔屌

性暗示

免費睇戲

女主真係好正
但套戲好垃圾

格雷無錢睇下邊個同佢玩sm